馬會pt電話投注助理

之前有做過嘅巴打 想問下你地之前trianing 個五日有無錢收

有

姐係如果我pass左個training
就照計時薪比我

個5日冇人工
但番足會有新人獎金$5000

網上登記係咪唔會有消息，登記左幾次都無人搵過我

吓 咁咪一日一千蚊 認真咩？

我都等左成個月先有人打黎約面試 巴打你幾耐之前登記

有消息，但比電話預約報名更慢回覆

push

有8成人工

每個鐘嘅8成？
姐係 61$ x 0.8？

唔知而家有冇改
10幾年前有半薪。 時薪/2 * training 時間

唔洗乘0.8,照61x你返左幾粒鐘

利申：現任職員

原來係咁 唔該曬巴打

好似得4日有人工收，第一日好似無。